[任務]手足們, 請全不推文回覆非活動post

527香港生死存亡之際, 五毛全面進場火力全開
請全連登手足發揮團結精神, 對所有活動以外的post一概以不推文回覆
全力推活動post上熱門
光復香港, 時代革命!

推

Push

push

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？